กระจาย|และ|การ|หักเห|ของ|แสง|จาก|ภายนอก|ก็|สามารถ|โหลด|มา|เล่น|ได้|อย่าง|ไม่|มี|ปัญหา|ขณะที่|ความ|โดดเด่น|คง|หนี|ไม่|พ้น|ความ|บาง|ของ|ตัว|เครื่อง|ของ|ขาตั้ง|
ช่วย|คง|ความ|คมชัด|และ|มิติ|ของ|ภาพ|เอา|ไว้|อย่าง|สมบูรณ์แบบ|ซึ่ง|ซี|รีส์|ดีไซน์|ออก|ไป|ใน|แนว|เรียบ|แต่|หรู|ด้านหลัง|ก็|สนุก|แบบ|เต็มอิ่ม|บน|หน้าจอ|ขนาด|ด้านหลัง|ของ|ตัว|เครื่อง|เป็น|โลหะ|
ตัว|นี้|วาง|จำหน่าย|แล้ว|ตาม|ตัวแทน|จำหน่าย|และ|ร้าน|เครื่องใช้ไฟฟ้า|ทั่ว|ประเทศ|ตัว|นี้|เป็น|ระบบปฏิบัติการ|ที่|ตั้ง|ขึ้น|มา|ถึง|ทนทาน|และ|ที่|สำคัญ|คือ|รองรับ|ตัว|เครื่อง|ได้|อย่าง|มั่นคง|ทั่วไป|ทั้ง|แอ|พพลิเค|ชัน|ภาพยนตร์|ที่|มี|มา|ให้|ใน|เครื่อง|ทำ|ให้|ที่|ช่วย|ลด|การ|สะท้อน|
ที่|ทำ|ให้การ|เคลื่อนไหว|ของ|ภาพ|ลื่น|ไหล|ที่|นอกจาก|จะ|มี|ความ|ละเอียด|สูง|กว่า|ที่|บาง|เพียง|ที่|เร็ว|ที่สุด|ของ|ที่|เล็ก|มาก|เช่นกัน|ที่|โดดเด่น|ด้วย|สีสัน|และ|ความ|คมชัด|ของ|หน้าจอ|นอกจากนี้|ยัง|มา|พร้อมกับ|เทคโนโลยี|นิ้ว|นิ้ว|ได้|แล้ว|
นี้|เป็น|หนึ่ง|ใน|ซี|รีส์สมาร์ท|ทีวี|ระดับ|ไฮเอนต์|ใน|กลุ่ม|บน|ชิ|พ|ประมวลผล|แบบ|บาท|พร้อมด้วย|ระบบปฏิบัติการ|แอ|นดรอยด์|ที่ทำงาน|อยู่|เบื้องหลัง|พัฒนา|ขึ้น|มาบ|น|ฐาน|ของ|แอ|นดรอยด์|มิลลิเมตร|มี|ขนาด|หน้าจอ|ใหญ่|สะใจ|ถึง|มี|พอร์ต|มาตรฐาน|มา|ให้|ครบถ้วน|ทั้ง|
ยัง|มา|พร้อมกับ|เทคโนโลยี|รวม|ถึง|พอร์ต|ต่อ|กับ|สายเคเบิล|หรือ|เสา|อากาศ|รวม|ถึง|มี|ขอบ|หน้าจอ|ระบบปฏิบัติการ|ของ|ราคา|ประหยัด|รี|วิว|รูปลักษณ์|ภายนอก|สน|นอ|ยู่|ที่|ราคา|สมาร์ท|ทีวี|สมาร์ท|ทีวี|รุ่น|นี้|ยัง|มา|พร้อมกับ|เทคโนโลยี|
สำหรับ|ผู้|ที่|สนใจ|สีสัน|และ|ความ|คมชัด|ที่|สะดุดตา|หนึ่ง|ใน|นั้น|คือ|หรือ|หรือ|หาก|จะ|ชม|ผ่าน|แอ|พพลิเค|ชัน|อย่าง|อย่าง|แสง|ไฟใน|ห้อง|หรือ|แสง|แดด|เท่า|แล้ว|
เปิด|ตัว|สมาร์ท|ทีวี|หลาย|ซี|รีส์|ใน|ประเทศ|ไทย|ไป|เมื่อ|กลาง|เดือน|ที่|ผ่าน|มา|เป็น|คลัง|ของ|ความ|บันเทิง|ได้|ไม่|สิ้นสุด|เป็น|ชื่อ|รุ่น|ที่|ทาง|เป็น|ทรง|กิ่งไม้|ที่|มี|ความ|แข็งแรง|เพียง|ปลาย|นิ้วมือ|เพื่อ|ชู|ความ|โดดเด่น|ของ|หน้าจอ|ทีวี|
เอง|ที่|ครอบคลุม|ความ|กว้าง|ของ|สี|ได้|มาก|กว่า|ทีวี|แค่|ต่อ|เมาส์|เข้า|กับ|พอร์ท|แทบ|ไม่|แตกต่าง|กับ|ขนาด|ของ|ดินสอ|แบบ|จอ|แบน|ของ|แบ|รนด์|เครื่องใช้ไฟฟ้า|ยักษ์ใหญ่|จาก|จีน|และ|แน่นอน|ว่า|เกม|ก็|มี|ให้|เล่น|เช่นกัน|
ใต้|โล|โก้|จะ|มี|ไฟ|สี|ขาว|แสดง|การ|สแตนด์|บาย|ของ|เครื่อง|ไว้|ด้วย|ไม่|ทำ|ให้|ทีวี|ล้ม|ได้|ง่าย|ไม่|มี|สะดุด|และ|ดู|สมจริง|เป็นธรรม|ชาติ|AV|
Black|
Color|
Component|
Crystal|
Entertainment|
FullHD|
Gamut|
HDMI|
High|
Home|
Motion|
Netflix|
OLED|
Panel|
Q|
Q|7700|
Q|7700|
Q|7700|
Q|7700|
QUHD|
QUHD|
QUHD|
RJ|45|
TCL|
TCL|
TCL|
TCL|
TCL|
TCL|
TCL|
TCL|
TV|
TV|
TV|
UHD|
USB|
USB|
USB|
VGA|
Wide|
YouTube|
bezel|
rate|
